毒L秒回

又係我

lm

開做

留靚名

好累

970

比卡超真係玩到厭

其實個遊戲卷係幾抵 但我好多我會玩嘅驚已經買咗

咁唔好買

係幾抵但係我冇諗過要買兩張

讀

一年內用嘛 留起佢囉

諗緊玩咩game

原諒我

這一生

我張卡都送埋俾人

zelda

不

黃之鋒 ： 懲教助理身份禤雅達，職員編號AO1700摑完手足要手足自摑！

@食緊飯的奇奇

gay

你諗住玩咩game

上網搵搵先

放

zelda 或者smash bro加動森

縱

愛

諗緊smash bro

玩呢啲記住買pro controller
買埋splatoon 2都好

Pro controller又係啲咩

Ml

加油 💪🏻

好耐冇見

Splatoon好難控制

我都係

手制

冇計 開體感

掛住你sis

有開 我就嚟成個跟著佢轉

牙雞

雞

錫啖先

Muah

報到

好熱

Hello

開冷氣

Hi

在

好焗

唔想做

沖完涼都好熱。。。

啱啱做完功課

我唔會

無咩特別 正係好攰 琴日仲要通左頂

又新po 再推咁快唔入黎了

眼訓

有咩搞

黃之鋒 ： 懲教助理身份禤雅達，職員編號AO1700摑完手足要手足自摑！

眼瞓？

好sweet

精神

男

我想打機

牙草

做下運動先 發覺自己慣左日日黎留言

好似我咁

咁就好

牙喬

幾時先放得低

你呢？

就黎糖尿

我要準備好傾grp pro

當你諗起佢都覺得冇乜野嗰陣

放唔低執著既自己

真 好似唔會甩到

死不去

7仔

夜晚先傾？

放唔低就擺佢埋一二邊先

呢度出名快

係啦聽日要講啦

圍爐真心正 仲要大家覆得咁快

88

係 大家都知呢度最多毒撚

包括我

我陣間都要傾grp pro好煩

等陣打唔打機先

可以打下機wo大家xd

頂住呀

梗係打不過我又要可能扮嘢咁樣

偽毒就多

加油加油

我挽留佢

真

慘 我聽日都要早起身

啲女個list長到我睇唔到盡頭

幫啲女登記都有排寫

禾想些牙歌

真嘅長過長城

同呢到啲偽毒講

不如dm咗先

幫你@

個個都想脫毒

不得了

又想攞Oscar

請

hi

Call me drama queen

咁好禮貌既

yo babe

咁好叫口

唔知你地玩開咩呀 我有玩LOL ，Minecraft ,Garry's mod ,L4D ,terraria, don't starve together

呢個係原本既我，之前有d失控，Sor

幾點傾啊

屌你又唔覆我睇dc啦柒頭

唔駛同我解釋 女緊要d

多game到

9up

寫乜鬼歌

我呢

掛佢

可以 但佢哋全部潛曬水

無呀 比fd導黎買

Radiohead

連部手機都蝦我

咁唔係我了
Dc link比多次？

食完飯了

換未

有冇入水

係幾jeng no bias

還好啦，都唔係真係好重要我諗多左

你id唔係數字咩

我得LoL,mhw 同PUBG mobile

冇
我係玩玩下突然覺得部機laglag地
重開機就發現用唔到了

你講咩 啲斯定艾豬

試吓音量下制加鎖機制一齊禁。禁到重新開過

啲斯

啲斯係呀

我明 我部手機都好唔聽話

我個名

有冇人玩

開始隊酒 寂寞深宵

屌你

11play

Dsebb咪惡先

好少玩槍驚

想玩l4d

csgo? 記得呢個係槍名 定係生化危機嗰個 又唔同我飲

幾時打lol

gogogog 但我會team kill

我又打

要down返先

你好木意思講小玩槍京

下次下次

我指電腦

都係唔得

冇人要我
請你聽我話

隊咩

玩cso
部機廢 玩唔到csgo....

隨時歡迎啦 晚晚都飲

唉。。。但我唔想換咗佢

去埋樓下7仔 都係全部濕鳩鐵蓋

飲somersby咋。。

咁可能壞左

加discord?.?

瞓醒之後

Cso

真心咩
其實我未見過有鐵蓋

我今日都somersby

打雞

sad jor

冇玩csgo cso only

Ok

試吓聽日起身可能會正常番

吹水姐：P 我都廢機

細個個陣好鐘意睇人拍個d cso小劇場

未玩過cos

希望喇
失驚無神又壞左

換機

你比錢

google 先知discord...

都好難搵到fd玩呢d 舊game...自己間中打下bot

冇錢

真暴露年齡

開波開波
一齊聽歌歌

same

我半年冇收入了

細細個

回憶game
後期d槍愈出愈屈 破壞曬平衡

辛苦了

係呀 不過真心正狂loop緊歌

聽ing
一開始以為左邊耳機壞左

多咗俾面
我好耐分享過歌喇

loop咩歌

好柔和

發現唔用電腦無可能追po 好飽
頂 再肥落去就gg

食左咩丫？

好想夏天可以去旅行

未瞓㗎可？
我繼續

杰倫既 安靜

返到屋企沖埋涼就瞓啦

聽聽先 我都邊隊邊loop歌

哪裡有幸福

我會跟住唱 自 high 好呀聽到好sad

都放埋左好幾個月

我都想

生命之花

bad mood都幾正 個感覺
想喊又喊唔到
沉醉係bad mood中

聽下 先 不過舉緊鐵 想聽d激d既歌

玩開生2mode
生化3都有玩
好難中英雄

係女仔黎講都算係

半獸人 姐倫

咁你都要肯

又話冇玩
喬巴同我差唔多大?

可惡 我要代表月亮懲罰你

冇耐性

太執著唔係好事

寧願當初不相見

同意

牙雞我好攰好多Asm

咁飢渴呀肥絲大隻咁樣都得？

秋哥好

你會好有安全感

可以煮埋野食比你食

好吸引: btw你係咪呢個post既老屎忽黎

加油啊 功課會有做完既一日
捱過就sem break

抖到2046

有無人仲未開冷氣瞓覺？

G持

風扇都冇開

我

我唔係

感覺幾識講野

雖然我前兩日都係咩都冇開

我仲打算冇人理
睇千與千尋添

我都想睇

me mon post 9

好似Netflix 有

好9 boring

my sis slept

Play with me ma

之前睇You
但開咗season 2
睇咗三集又冇好想睇落去嘅意欲

個fd俾左ac我

咁收番

紙房子成日睇到好緊張

彤彤豬。我愛你！你返黎啦

Gd frd

我返黎啦

點解你咁叻豬 咁funny架

可以join家庭plan

等我遲啲睇先咁

I’m using family plan

真好 d人仲未比番錢我

嫁俾我啦。彤彤豬

但我覺得佢好雷

咁激嘅清

好啦好啦 去度蜜月

anyone want play?

對不起 我有分享病

而家聽

Cls 煉仙？

我琴晚都無，今日頂唔順

我冇睇呀
睇打天下

我開

唔係 跟住今日熱醒左 但今日應該唔得

我覺得my little airport 同哥哥啲歌都幾多fans

俾我睇過~

怕醜了

仲有無其他歌推薦？

有呀

come on!

我都等緊

哥哥我中意玻璃之情

鍾意❤️

熱撚到閪咁

我琴晚無開三更半夜熱醒左

你知唔知中國搖滾教父反共？
其實普通話搖滾係幾有feel

好特別，不過一啲都唔討厭
好似有少少中樂fission

奶完手？

冇人比我奶

我！

你地聽d歌咁高質，我聽開mk歌自愧不如

歌詞係講個女仔俾人呃完傷心，個melody 幾好

我第一次聽

影嚟睇下

500好正

mla

佢唔算mk

聽落幾輕鬆喎

唔駛理我
我耐唔耐就係咁hi

秋哥仔

佢d台語歌好正

理

又冇
可能比較豐富個音樂

嗨

真咩。。。幼女手黎。。。

幫呢到啲爸打謀福利

我都係，重視歌詞多d

王菲把聲好靚

有中文字幕，係講用玩弄感情掩蓋傷痛嘅女仔

男人手有無人有興趣

你可以sd下

唔好笑

同小妹差唔多

木笑

你侮辱我

我雖然幼兒手，但係我唔肥的

讀個路

燒肉放題

我200磅

我都想食

我果隻青筋手，你果隻正好多

秋個讀個路

你嘅撮要好正

犯賤
無工返就覺悶

你男人點同啊

想比佢玩弄下

哭能左

想睇青筋手

誤會

我都咁上下

其實有邊個唔想一帆風順
最好就唔洗經歷過break up

功課做哂未

驚比人起底

人人都心想事成仲得了

妹妹都幾老積口吻

我夠放咗

唔好喊啦 之後仲有好多唔開心既野架 喊曬d眼淚點算

gogogo ！！！搵人去食！！

我仇家多

讀唔係我的 未得到

你係佢既

如果我哋學識咗唔去傷害親近自己嘅人嘅話
可惜現實係，我哋經常反而對吃力不討好嘅人
付出得比對自己親近嘅人更多

咁就上黎搵我啦

我都有唔少喎

沒心情做了

Y

我睇過

咪講笑啦，一陣真係有人當真

有咩好京

你好似high大咗

係到時再咸

唔夠我多啦，d人想斬左我隻手

想食雞煲多啲。。。。

呢度淨係send過比你

D人想輪我大米喎清

我wts好多年無響過

笑死 是但 慣左俾人誤會

燒肉家族
雞煲家族

你衰咩啊

都要做
為何

想做雞煲家族

嘩屌

有隻手都起到。。。？

sweet

等我po出嚟

牙秋今鋪想整死我

你又衰咩？我衰惹到個引戰狗
佢真係全部post 同留言都係

睇咗片未

小妹想加入燒肉家族

米癲，張相好似有我女女

我喺波台得罪好多人

邊條

幫你都黎唔切

禾火哥我棄權了

笑左
話明

。。。。。。。。。。。。。

前女女

gphone

琴日邊個話想食 係咪都係你

我好想食雞煲

得gp
再唔係就叫我幫手拎順豐

係呀 係我....

我好似失戀

正合你意

我就嚟Del wts del tg

都話咗佢下年同我結婚囉

咪咁，比我自high下

我地sweet下仲好啦

你唔好蝦佢就啦

whatsapp只同同事用
朋友習慣神交

食完燒肉再食雞煲

fd的話一定知

真，我都考慮左一陣

我有不少過去，不是純潔的女人

我全都要

好啦
其實我同彤彤豬離咗婚

好彩沒frd 得仇家

食呀！

Tg都有啲想del了

木人留意小妹隻手

del淨gartic同lihkg 就得

好想一大班人食

衰牙路
唔同我玩
我眼瞓了

支持

grp pj.點算

大家做咩咁負俾d掙扎！！！

你po咗先啦

po埋隻手仔同你玩？？

得grp+1一係我主動搵人

寫信比我

咁唔係人搵你就你搵人架啦大家都等人搵唔得架嘛

豬手一隻冇嘢好睇

都幾好
叫佢地有咩就email喇
開始失望了

me po u po ok?

我哋一齊去食
再影相留念

都唔夠我靚㗎啦

得我主動其實都知咩事

掙扎！

做咩失望

你po我睇

我都係咁其實
不過唔緊要既 積少成多 你搵人傾 人地有事都會諗起你啦係咪先

好似不嬲sorry

無錯

好正

加兩滴美極

驚人地嫌我煩咋
又唔係同我好熟

聽呢個包你sad到入谷底

會乸親

我入左黎你都唔開心

同人溝通唔到

屌

唔傾又點會熟
問下野講兩句先 唔係一黎就傾心事架嘛

感情台毒撚聚會

咁唔好溝通你起馬有人覆

我有聽呀
我覺得佢2018年hinsudeout下次愛你 sad啲

呢排係咁loop 兵歌 正
垃圾 沒有人 夠鐘 爛泥

佢地偽毒嚟

呢個係串燒谷底串燒

我Loop緋聞男友

人間美味

真毒

仲有我以為

我係人間美麗

感情台毒撚偽毒聚會

但我想社交的

如果唔係自己sad
人地對我既態度就唔會特別唔同喇

好靚

真毒連盟

一定好高

做咩呀我sad唔Sad都冇人理的

女神

咁我出席唔到

二人成團

因為呢個串燒我先識依幾首歌
什麼叫絕望 抬起眼望望 如今我在你面前呈堂隨便收看
如果我露出了真身 可會被抱緊

白雪雪

係

話唔定你出席完之後就可以成為偽毒

我想被當正常人

絲打雙手可以包埋我個頭

I don't care

Sor 令你失望

辣殺

bus play gartic ?

no

我都控制唔到

我樂意做毒撚

傻豬 佢地錫你先咁咋

我地可以一齊各自去食雞煲 當一齊食

若你喜歡怪人 其實我很美

仲好J過我個隻

有冇毒撚雞煲其實

你頭好細？

好似真係冇 全部都一大煲 一個人半隻其實都ok既

好

個腦好細

Nothing wor

原來係咁

try #654

只俾我拖住既果個你睇

歌詞接龍巴打唔見左

牙bus隻手暫時比我徵用黎畫畫

我唔明

好想體驗下一大班人食飯嘅感覺

有品味

我知佢地錫我
其實我係幸福架
但我就同佢地既距離越黎越遠
好似溝通唔到
我想有人陪我但佢地就驚打擾我
我想搵人講下鳩野佢地就特別關心我問我點點點
唔止咁樣
我好似心靈上個距離都好遠
就算佢地係附近都覺得自己孤單一個

係 媽咪話見到人地女仔隻手要娶佢

因為我太怪

姐係佢地太保護你？

一大班係幾多個先

我們都是怪人

你有我地

我唔知佢地點諗
但係我覺得自己好垃圾
搞成咁 真係返唔到轉頭

有無人玩

唔想個社交圈子限死係連登
當然我知有你地

邊個

你幾歲

想你了

咁你肯放未

屌半夜醒一醒聽完vmsg躁咗

笑死

佢要啲時間搵po

由呢到開始！無事既！

我社交圈子都無

Who

雪巴

講咩

貓貓

乞
嗤

Say wt

屌同佢做份project 佢嗰part請槍又唔撚同我講
我嗰part基本上係build on佢個part
我行我素又武斷

我好似唔識咁嘅

我都唔知 平時自己一個食開

I want voice message too

可能你睇得自己喺佢心目中太重要

個問題係在於
我同班現實朋友越黎越遠
係呢度開始左都要行下一步架？
我都等自己情緒穩定少少先搵
但發現就係同身邊人溝通唔到
個期望落差好大

我差唔多

廿個？

你個蓋係我到

很堅強 但太堅強你就會想比人供奉返

push

哭撚咗

我send you

唏

有社交圈

呃鳩我

我唔敢諗咁多

唔係呢個問題
係大佬你請槍搞着我事咁你理論上請前知會我一聲唔關我同佢關係事？

大家一齊圍爐

你知唔知

幾時有
有人陪我食就唔洗上嚟R食飯啦

真 好耐無人搵過我

呃你啲咩

口烏 好想試下有朋友嘅滋味

真·0朋友

呢個係尊重事
冷靜冷靜

係咪女女先

雞翼

知

決定唔做功課

咁得啦

如果佢地真係想保護我
我想佢地話比我知佢地係度
而唔係真係搞到我完全一個人都冇人搵
如果佢地想安慰我
其實聽就得
而唔係審犯

我好想同佢地有時搞下gag
講下笑鳩噏下
我想有返社交生活
我唔想再摺

呀

好任性

我係
小妹聽晚又可以去做電燈膽

一係一路做一路玩
突然間好想

咁你要同佢地講喎牙女但點解冇人搵你

wts幾耐無響過啊

Just do it

其實勉強黎講
我係有朋友
但個啲朋友都有佢地既圈子
而個圈子冇我

我Wts唔識響....

大家都好多朋友陪食飯

呢度應該有廿個
約出嚟食飯啦

點解成日3人行？

讀b

Why not both

都話我有特殊僻好

教埋靜音

毒撚怕生

唔尷咩同情侶出去

其實我唔知

可以試下由趣事開始？分享下身邊有趣既事

不嬲都好少少少少人搵
因為我唔重要
我係個個都搭到兩嘴
但係冇自己圈子
同每個人都係比hibye frd熟少少咁

然後心情差del埋ig
佢地覺得我想自閉
又好少人搵變0人搵

啊

我京你地見到我之後調頭走

唔識拒絕

又呃

有咩做

你？好jealous

求下你 講我知

屌自閉又冇social media冇趣事分享

我都係咁但我自己好中2約人

比你呃完冇心情

Mk多朋友

我見到你會。。

有冇啱傾嘅同學

真 我太柒 無人想見我

都唔知有邊個可以約

同朋友出去係開心嘅

我乜都share比人睇啲ig postdm曬比佢地睇話之你睇唔睇我要分享

扮咩
你呢個偽毒

冇鳥

禾都想
無人搵禾

。。。但我木異性 你全都是異性

屌我仲柒

唔會

我好想搵實驗對象

冇ig cant share...

我都係。。。 滿面暗瘡。。。

一模一樣

我驚我醜到嚇親你

周到你啦 多fd狗

我多仔係真

唔係躁你sorry
大哥你擺自己superior於一切唔緊
份嘢我有份做唔係你自己做哂
我嗰part係基於你同另一個人啲嘢再作申論
屌你大哥話一句5月8號前佢會畀到你咁算點

咁約我哋出嚟食飯

諗返起以前都起碼可以share下人地d post
再講啲鳩野

你了解之後就會發現嚟嚟去去都係2pair嘅電燈膽

第一步係難 但你會慢慢摸到啲fd睇咩會笑/中2睇咩架嘛 咁咪投其所好
但我乜鳩都send

大家都有誤會 我睇唔出我邊忽偽毒

好耐冇見係真

我都冇 好夾

想搵你

約完都唔會改變

總知大家都柒

想你有

守雨

我唔做

但我都冇ig account send乜鬼

屌 近排皮膚極極極差

唔踢爆了

馬生點會柒

我知
即係你同佢係同gp？其實講一句有咁難咩

你呢啲叫做屈

係 我死煩狗嚟所以我對close個啲先係咁

無誤會

我唔係要了解你個個人

you mean post story ?
我連呢d都無做

有你咪有

瞓咗係張床到睇電視玩緊Mario kart

1

見舊朋友

約完可以將我哋變成真實嘅社交圈

down 返落嚟
但如果你覺得呢加呢個狀態係開心嘅舒服嘅其實唔洗理的

等緊

yes
or direct

攬

近排好啲

上連登勿認真牙仔

2個人既圈子

已找

我木 你多女

你唔係信佢地鳩噏啊

我都係床 但我吹多陣又要走了

咪分享連登po！

又要申請ac 又唔知加邊個好

pmed 你開話題

789教下我點識朋友好無

2

加油要做功課

醜到唔敢照鏡

唔好話真毒偽毒

仲有佢哋㗎嘛

嗚嗚嗚嗚嗚嗚

我都等緊人教

我信架馬生

我塊鏡都爆左

係
姐咁
我今朝問佢啲關於份project 嘅嘢
佢前幾日都冇話請槍定咩
今朝咪問少少details因為約咗五月九號present五月十交上moodle
啱先佢就覆咗我就一句得架啦冇問題我cc請咗槍枝槍好撚貴
I was like
Fine可能有誤會定唔知點但係關乎我嘅嘢
唔好話我 話其他人
係咪打算請同決定會請前先知會一聲咁困難
我好似有啲無理取鬧？

但想post story個種唔洗特定煩到人

靚爆鏡

咁叻
我無share野比frd 真心
其實唔知我之前用ig做咩 我都唔會send野比佢地

jealous

完sem想學結他

心痛

我日日照鏡欣賞自己嘅美貌

信咗

比你見到我死7頭個樣

唔出街就得

哭能左呀屌

就咁叫毒撚ok?

竟然信咗

唉
其實係咪我心態問題
就算有朋友都覺得唔係個回事

我都唔靚

咩

等你send狗仔我睇

唔係你問題 明明gp嘅野就係要大家傾
咁依家係佢乜都唔講乜都唔交代下

牙雪

醜到塊鏡爆左。。。。。。

因為有人share我咪學下

但都del撚左喇

我都痛緊

我屋企木鏡

唉
馬生雖然唔係靚仔 但如果我有佢咁嘅樣
我就唔洗無朋友啦

big c

屌好撚失望
瞓

玩緊動森

你睇下有冇通知

想去Thai買零食

我真係好靚女
日日j自己

支力

我唔出街先爆

我有時都會cap連登圖

我要做了

我都想有靚仔樣

花

ok

可能真係建立到一個圈子嘅時候
你就唔會咁諗呢

Thai想食

邊回事

點解呀契媽

小讀子

咁唔洗睇到 我一睇就出事

cap完都唔知有邊個熟到可以send

竟然 咁你應該飲唔夠多水

啊屌 係wor 唔記得咗
係咪真係睇先

Thai好食

都就快19歲
正常人都有自己圈子

Thai夜啦

得自己先解決到嘅問題

我打爛曬啲鏡

唉 你肯學已經好叻叻
我無用過你

send未

鍾意你肥D

Thai眼瞓

好掛住佢呀屌

睇咗 無通知

打埋個Intro就熄gay
你呢

瞓？

Thai精神

thai掛住

流血不止

唉 我太柒

你手機壞左

唔Thai精神

唔緊要㗎
慢慢建立就有㗎啦

失眠

都覺得自己唔係一個圈子入面
咁事實我又真係唔係既

想有一班好好好老死
可以一齊去trip個種
有咩事都即刻分享
結婚都搵對方做伴郎

又來 見字飲水

但係我想自己瘦啲

中同？

why dont sleep

未啦 今日似做強者

但問題係 唔會係最熟既

呢個真係死症
同朋友吹水未

我都怕我依家唔做嘅話遲啲有排做

冇

唉 心攰
估唔到即使我唔開心 一個分享對象都無
覺得自己中學個6年白費咗

即係想揾一個係
你對佢好重要
佢又對你好重要的人
對等

我重想瞓

你好識玩

ok la

啲問題重複又重複唔想朋友仔聽到厭

我分唔到你係咪講緊笑

就算之後識到人
佢地都有自己既中同圈

放過我得唔得

ask google ga ma

係 我都貪玩

你日日都係

都算係

或者無壞呢

我有啲頭暈

No la
太肥

真朋友不會嫌棄

我唔厭

識到都唔係個回事

我好認真

佢係

聽日又要早起

我明

我唔係。。。

同我一齊減

屌
唉 我明

拎去整啦

其實我唔知可以講咩

又去邊

可惜唔會有

好羨慕啲人可以享受冇社交既生活

我喜歡認真嘅你

你係。。。

點解

我同d fd 網友咁
因為我地都唔撚鍾意出街

上堂

都得姐 QQ小讀子

我認真想睇嘅

失眠啊琴日都係咁

我想睇狗 你唔好搞搞震

好, 我SD

唉
想發夢有
開心下都好

Agger

事實。。

你都QQ愛了

羨慕

矛錢

幾點

你日日有街出。。。

我都係 一見到功課就又暈又痛。。。

咪屈。。。

send比我

幫你整 唔收錢

信咗 多謝你

真浮雲嚟

你估

我唔想手足比人撚

但我本身肥

冇屈。。。人證物證

930

唔係你。。。。

從來只有人撚我 冇我撚人